有冇巴打試過喺返工時間地鐵車廂入面放屁

食完早餐好有衝動

試過三日便秘然後朝頭早坐火車放

一定有人試過

成日搭搭下車聞到屁味

成日食完早餐都好想放

除左屁味仲有附近既人既口臭體臭味

想聞OL淡香水味多

夠唔夠迫先

排隊入閘聞到陣味臭到好似瀨左屎咁